蘋果日報推薦名單 11.24光復區議會

今次區選，是反送中運動後首場全港大型選舉，民主派動員參與，但逾千名候選人中，潛藏不少偽黃絲、假獨立、隱形左派，甚至鎅票黨，企圖混淆視聽。《蘋果》區選網站，詳列各區候選人名單，讓選民認清手中一票，投向良知一方，不但要踢走保皇黨，更是向當權者明確表態，五大訴求，缺一不可，警暴惡行，更要追究到底。

從街頭到議會，兩條戰線，一同抗暴。由加油、反抗、報仇，到了今天，香港人，投票！